最憎d撚樣打fifa開咪打！

屌你比你入2球就柒下柒下咁，入番你5球你發哂老皮
你成條波都幾球野貨色 我普通雜牌軍數你係柒d既

哇好勁呀